[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（478）

Push

屌你老母咩又唔開post

1001條友又唔開

faker 唔洗閃都走到

有R既阿卡莉仲4條友去捉無巴龍la

faker

OMG FAKER連閃都唔洗 走到
不推文

仆街唔開post

見faker輕鬆走甩比4條友包夾

琴日條廢物東山交哂全部招都走唔甩

拉一拉先 成日唔記得不推文

撚狗

21分鐘11k

掛機彈出去訂機票啦

12k
等收工

快D打完啦
睇埋握手就訓

用呢個吧

Faker: is this AI

FAKER 1打4

呢場應該係咁多場最笑撚死人既一場

050

會唔會太絕望

Just ff

Faker表演賽

瞓身cg嗰位師兄

teddy唔用命去換殺次Huni?

Huni條自大肥閪
又比人制裁

班解說 都笑9人

4個post wtf 推呢個

笑死

huni

我相信Na有勇氣D既,.咪學LMS係咪妹多15MIN 先輸

全部人追同一個方向

呢場隻犽宿識禁個R制就玩得掂

skt好可怕

CG support 9lv

faker 15lv

唔比kda 佢

班commentator笑到講唔到野咁滯

Faker兩個金人

建議個位師兄去斬死huni再上IFC

理想
現實

對手太廢姐

SK就係咁 慢慢咁屠CG

SKT圍內玩鬥人頭多

金人都唔洗撳就贏咗

打電腦

faker惡到

蒸發左

GG

skt咁撚樣都唔肯打得有風險d

Cody sun唔見左

變魔術

cody俾faker秒左

世界賽最虐既一場

豬女開過大未？

秒咗。。。

傳説三火龍會輸

xayah
不推文

話左NA 好好多係起識沖去打完場.好波

睇酒桶定牙宿拎到頭先

FAKER同KHAN KDA平手笑撚死

上咗熱門 大家用不推文啊

比terry擋左

060

cg兩大希望 faker完成單殺

咁就唔見左
連大本都唔見埋
善用不推文

無huni既話 真係悶撚到

faker 禁左２次金人阿!!!! 好尊重

最尾玩雙金人

Teddy終於有頭

點解huni冇鏡頭

有冇人CAP肥西執GEAR GIF

冇得攬攬

鏡頭馬上比肥閪

做咩huni唔同cg啲人握手

握手個陣，唔知skt d人有無同huni講咩

真 lms都未有咁既情況

huni個樣做咩

Khan攬肥仔背住偷笑

Faker個樣釋懷咗 終於笑返

影住肥西啦..佢先係主角

握手faker笑得幾開心

teddy終於執到頭

Faker: 傻鳩

又拎MVP了

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

攬huni la

限D HKA

0-6-0 SKT Huni

ggez

大韓民國萬歲

Skt唔啱啦，出去敬禮唔帶埋huni

下去 廢物
哥拿100萬 你拿20萬 垃圾

上兩場打完都笑得好開心喎

仲唔打柒你個死肥仔

Huni 準備接受訪問

faker 笑鳩huni

HKA一陣對G2

我前年帶件咁既垃圾入決賽

Hu060ni

係咪今個世界賽贏最多錢既一場

笑4, huni慘被針對

偷錢血鬼5lvl TP送頭 以為自己邊個呀

huni真係幾慘

但真係好撚好笑

以LCS 既水平應該3隊出局TL 應該下場贏唔到DWG 同IG

huni 最高輸出都算係咁啦

Faker握手：S7單野你還緊息咋死肥閪

skt huni

可能妹到35分鐘

播緊huni76大全

帶相位都有機會扭下
5LV帶偷錢T落黎

其實冇特別針佢
係真係廢

5 pick加里歐

加里歐飛足全場

無諗過可以無聊成咁

播都算仲要特寫

faker 單殺鏡頭

faker表演賽

CG打贏TSM

屌笑到

屌虐

FAKER 3場MVP

0/6/0咁既數據，真係做硬戰犯

HUNI: 我好開心我仲做到skt既成員

賣笑

Cam都冇埋係咩事

Huni好撚慘

Faker忍到依家

有冇人覺得huni好慘

impact都勁過huni

Huni 9k dmg

大賽buff比平時勁幾倍

最高傷都算係咁啦

睇CG應該都0-6 不過可能喺FNC執到一場

一面倒得嚟又有娛樂性
呢d先係廢隊嘅榜樣

有幾慘

豬女1.9k

Faker:你 blank bang 花生 累我少左個冠呀

Faker 好小器

個個去殺佢比佢刷傷

第2場唔係clid咩？

攞Impact 同呢條友比

都2年啦 仲咁嬲

好mean

impact55波 點比呀

Faker: nothing personal
Huni: it feels personal

禁個大技有aoe刷9k有幾出奇

真係好撚廢 個位比UOL好過啦

S7 世界賽係輸Huni咩？
冇記錯佢打得幾好

faker呢場啲操作我睇到有啲高潮嘅感覺

輸bang

咁講真，中上玩成咁，佢一隻坦食草型的jg真係無咩發揮空間

其實咁既水平都屌壓NA 班上路,所以LCS 可以收皮先

應該係唔鐘意佢種自大掛

當年決賽最垃圾唔係blank同bang咩

Cg入圍賽果陣huni做訪問果個自信

話skt練陣讓cg嗰啲點睇

決賽打得好係唔夠架
再加上bang派膠

佢啲隊友慘啲

呢個版仲揀豬女同打少個無分別

其實huni都有功勞 打rng最尾個埸佢隻納兒神推直接完場

出國訪問都話 最大敵人係skt 隊友

huni唔係關鍵戰犯 但打ssg果場3次都比cuvee屌打

ssg bang

比你用夠10000蚊既鍵盤都矛用啦

其實咁多個裡面 真係有d擔心Teddy表現
成日比糕兒d片洗腦 : hey guys stop

唔係佢條撚樣..洗打5局!?

Huni:faker你條仆街
你好撚嘢

Cg 團戰陣
奈何真係輸太多

佢個樣好似覺得自己無輸到

比4隻捉 閃都唔洗交

huni : 戰犯唔係我 我全隊最高輸出

fpx輸俾越南仔就好玩

幾撚行雲流水

打MSF 隻Jayce都J死

S7條下路真係廢到如果果年係狼行比到壓力上,你galio飛完落黎咪圍鳩你上,根本letme就好影響戰術

係咪有場科加斯

係第二場Yasuo 差咗啲
另外兩場幾勁喎
尤其Game 3 Trundle

印象中係無乜表現+q肥勁到仆街
不過全世界都係屌bang架啦

作為skt既一員 huni好光彩

LWX繼續玩kaisa

BANG做埋訪問

當年有個廣告帶住頭巾唔知賣乜好撚好笑

底褲

Lira on99
faker face check都唔開大

拍埋去兩個又幾似樣

BANG瘦左

2年時間阿..浪費左2年機會

teddy咁樣衰咪玩啦一睇成個綠帽樣

huni點解唔玩龍獸?佢隻龍獸唔係好出名咩

Teddy打世界賽 carry次數少到近乎0.....

靚仔咗好多
又等攞綠卡
人生贏家

黑撚到

嗰個係huhi

龍獸係huhi

嗰個係HUHI

食埋女主持

...

wolf faker 球女神開大

條友今季嚟個內塔TP之後就入左ACADEMY冇再出場

咁TEDDY 佢第一次打世界賽....
比多少少時間佢啦
善用不推文呀手足

不嬲靚仔，係肥姐，一瘦返

好懷疑c組3隊都ban藍寶會唔會太高估肥閪既實力

咁空ban又太串,唔通ban個中咩重廢

有冇人支持越南仔打爆戰馬

支持越南仔
Hnui真係最大娛樂

無左藍寶佢就唔識玩
黑人 炮娘上路 都出曬黎

戰馬恐南症
輸左就好睇

Levi 應該場場被ban Nocturne

想睇兵長贏

只要抽底支隊嘅隊伍我都支持

潘森真係勁到要場場ban?

兵長李星

可能勁到HKA拎黎打都嬴到GRF

前期咁高攻,個盾又On9根本做壞晒無技術又屈機

招E太無恥

識玩
默默邁向人生贏家

同阿卡利開頭一樣

汎

個陣似FPX 會輸又要睇tian 1舉4

有天使有新英
會戰應該好好打

打上路同中路對線有咩分別?除左個pool唔同

集氣GAM

佢當年雷鳩faker 幾多

遠近攻已經好大分別
同埋可能有相剋

gchi gam踢走lpl

中路有兩邊可以gank你
上得一邊

中路要跑線支援同入野 而且眼位都要做唔少

上路講分推意識、TP支援、兵線控制、防DIVE意識

現場咁多支那人

加油 死大陸西

戰馬要跳起身未
跳一跳因間輸9埋

GAM win plz

移民國

d大陸西好撚有錢，上年都係成班跟住去成個月韓國，final又買到成group連位

現場D支那人嘈到

支那人嘈到仆街

現場好多支那狗

gam +oil

所有event都比大陸西玩晒架啦,香港演唱會大陸閪多過我地

兵長

個鬼妹好索

停你老母咩成撚日停停停

要倒閉了？

點解我聽到香港人加油

無咗聲？

我都係

現場有人講FREE HONG KONG
所以MUTE左
好似係

屌你冇聲 以為耳機問題

mute 係關香港事？

屌youtube同g社都無事
eu production btw

企鵝買起左LOL 啦 我地班仆街仲睇,,skt 贏唔到我del game 嫁喇

無聲絕境 lol版

唔係啦youtube個直播無事

tian真係好有當年mlxd隻feel

下場

有聲阿

越南仔

有聲了

上路兵抛咁多?!

似咩mlxg淨係鳩衝 tian真係用腦玩

jg gg

小天穩過mlxd 好多

Jayce比天使壓

嘩廢到

天使

越南仔廢到

下場啦

好撚廢無裝都單殺琴日JT點輸

但JT又贏到FPX

gam廢到

睇fpx今場ban咩

小天完全屌打兵長

好過以前隊曼谷巨人架啦

JT可以羸到FPX又可以輸比GAM
睇唔透

唔知JT點輸GAM隊野真係幾廢下
不過佢又贏FPX

gam尋日贏既 fpx都ban咗

兵長係米已經舉唔起隊友
好似無咩表現
不推文

Fpx第一次打大賽 仲要第一場
先比jt偷到一場
睇返表現 應該調整返過黎

仲一面倒過啱啱嗰場係咩事

JT 輸GAM

jt 知道下場點打gam 喇掛

凱爾前期單殺杰西 痴撚線

單殺埋WTF琴日明明單殺FOFO 呢條友,有無唔穩定到咁

天使單殺joyce😂😂😂

究竟JT有幾廢先輸比GAM

全線屌打 真係15得

天使10lv都單殺到

分分鐘仲慘過cg打skt

LMS好奇怪 有時贏到中韓 但輸返比廢隊 FW又係

其實比賽有冇得FF架

呼拉圈真係痴線

cls 11凱爾都單殺你

JT唔輸BP 應該唔會輸

頭先cg兩個頭都係殺輔助，今場gam算叻仔啲

琴日Rookie前期Jayce壓SM隻天使 3x兵
呢隻Jayce比天使壓

Cancer 英

JT 同FPX 輸既場都係ON9 B/P
希望可以睇到呢2隊正常B/P既情況下打一場

GAM應該係全世界賽最廢隊伍

黑人黎

我FD 開新帳用 呼拉圈
1個星期上鑽1,2

Gold difference 仲大過啱啱

上面有個肥閪係度加速進度

今日真係好撚悶

仲悶過上場
投啦好嗎

GAM幫FPX攞返晒信心

有LMS 頂住點會最廢應該AHQ 最廢

黎緊2場都應該一面倒

以為越南仔有機會
直接下場啦

C9打GRF好難講

Lms真係癲起上黎咩隊都贏到
廢起上黎

點解兵長好似廢左咁多

1lv個波 蝕到傻

慘過上一場

之後2場我覺得都有得打下
係尾場HKA

我都覺 無左之前令人眼前一亮既感覺

連續兩場都一面倒

AHQ差d贏TL

20分鐘落後1.2萬經濟

之前都係咁比佢刷最肥果個,正常咁打不嬲唔係1線

cg淨係覺得huni好慘
呢場覺得gam成隊都好慘

根本場場都Impact救世

投啦屌

Lms 其實實力唔差係差成咁

但係唔識end game
順風逆風 都係失敗收場

今日姐
前幾日skt rng 都好睇

doinb啲中路唔係講笑 韓服千幾分

唔計質素
琴日 tl ahq 都好睇

陰公23分鐘無埋大本

又破紀錄

好殘忍，gam應該咩信心都比人打沉曬

凱爾16級都冇就已經打成咁

係咪暫時最快完場

越南仔琴日先串完JT 咁快比人制裁
不過JT抵串既

今日skt打cg娛樂性都好高

兵長斷腳 慘

係 最快+15分鐘最大差距

場場都拖慢黎打 唔悶就奇

隻加里奧成場拎黎比隻vn刷傷

菜雞互啄 ahq本來贏到

其實我覺得係skt個兩場令大家個expectations高咗

spy j team 大家點睇

垃圾打垃圾
宵夜時間

天使23分鐘 打最高傷
無玩家用得好 定對手廢到咁

越南仔ad3.3k輸出

我都想知 我買咗SPY

真 NA其實好垃圾
只不過有lms墊底

有邊個估到大快活對RNG會咁柒先得架
反而琴晚G2 vs C9夠曬娛樂，又顛覆我對數學既認識，2>9

唔關事
其實中韓歐對決都有返咁上下水準
其他大部分都係外卡水平

唔明咩人先會係食屎狗fan
係reddit屌柒左一個鬼佬
仲係度洗白話可能唔係佢要揀garen morg
搵鬼信

g2 打hka估計15分鐘內打完

FNC算係咁啦起碼野係有優勢同下無爆,正面AD打食屎狗輸得重快啦

NA年年都係靠隊C9爭氣

食屎狗等係西方咪姐係支那肥狗,同你鬥屌好正常,好多人反好多人撐

呢隊野下限太低 遊走於兩邊之間

想睇SPY輸

想睇jt輸台狗屌哂鬼

GRF個CEO都痴撚線，身為隊伍高層管好選手既日常生活起居飲食咁基本既條件都要衝出嚟領功仲要抹殺教練既功勞

抵佢輸到仆街
C9加G2出線

各位師兄點睇，今轉有個skin想買

同路

fo哥加油啦

我信HKA!
DLLM G2

我話呢條友呢幾年成日揀小花ez佢又唔信
俾完stat佢又冇聲出
訓陣等睇c9好過

G2 成日輸比外卡
一定係HKA 了

咪玩啦C9

GRF G2
穩啦穩啦

點睇都係HKA贏啦

hka穩贏

jt放曬啲英出黎

我心係想HKA贏
現實就選左G2

the rest咁有自信?

多謝大佬即刻改做HKA

食屎狗三寶
攻速鞋
cull
吸血仔

真
VIETNAM都係剋G2
HKA都係

C9 8強buff冇隊擋到

岩岩番到屋企，頭3場有邊場值得睇?

J Team教練幾靚仔

完全唔知邊個用得好 船長

唔知點解咁迷信船長

冇
一定係等陣HKA

jteam

Faker 打 huni 果場

船長真廢

隻英無問題但上下限差太遠姐

善用不推文呀

想睇SPY贏JT

逆EU

做乜撚野

送頭

無啦啦衝塔送

送關懷

打假賽咁款

2lv塔殺？

高級BM?

好有想法

呢下演技有待改善

玩緊咩 係咁上下換線

SPY玩野

不停換GP好慘

買HKA對家就岩

嬴左人開心 輸左都有野收

呢版換線好ON9 上路塔硬到 下路易推好多
JT仲要換番上去 ON9到

呢場揀咗spy 贏

Spy想點

放心LMS 會妹最後死歌

eu得兩隊有料其他都係垃圾

EU打垃圾唔係輸呀...

兩個好既caster講場咁垃圾既比賽

大快活都係垃圾
得一隊有料

你話大快活係垃圾？

Sup金牌？

咪得FNC G2

唔知睇緊乜撚 JT

大快活咁搞笑

呢場快啲完 睇埋下場瞓

呢場打緊乜 好歡樂

好心台仔咪不自量力玩lb
揀d打團英咪算
又唔係唔知自己淨係識妹妹下

輸埋呢場可以證明JT 係垃圾只係FPX 第一場BP on9

JT贏硬啦呢場

spy有機

JT曇花一現準備1-5

再拖落去死歌炸撚哂

jt啲頭係sup到，gg

雷歐娜派完膠未

真係有機會

Faker😍😍😍我想破佢處

洗撚E閃 酒桶

我認真 内幕消息

lms學人世界賽玩lb

Faker似仲係處

eu flash lul

s5 maple果隻係幾好j既

JT個陣容好好多

佢洗叫雞咩 佢啲女fans多到

雷歐娜收咗周杰倫幾錢？

除左maple其他都妹下妹下

Xpeke真係電競活化石

SPY 中又黎雷輸

我就係其中一個 想J😍😍😍

人哋係 Xerxe

呢條友雷開

屌

rest

連桶

3連

唯一一個識連桶既lms上路

EU個SUP/MID TROLL撚到...

個sup真係痴撚線

識開了

到底打到咁勁既JT點撚解琴日可以輸

eu third seed比lms屠

隻SUP WINTRADING...

JT 真世一？

lms d baron power play好j到 食完好似冇食咁

學人撚法師下路

SPY 個個solo rank咁

Lms真係唔識食炮兵㗎喎

冇開戰英真係爭好遠

屌你老母投JT果陣佢就輸 唔撚投果陣就贏

究竟尋日點輸到

信臭嘴既下場

JT有能力嘔返出黎

食左巴龍但推唔到塔

同你一樣

法國perkz 撚咗好多隊練bot mage

相信LMS

歐洲啲隊咁撚廢g2點keep水準

唔反JT了
真世一

撚到其他人都以為下路法師好勁

round 2 冇4-2真係可以解散

但輸比Gam

GAM 世0

火炮kaisa係咩事

死歌有冇用過R

有

熟悉的劇本開始了

有大快活 (唔玩on9陣果時)

fo哥真係幾勁下 點解前兩年都出唔到國

LB串撚到

又開始妹

隊友太重

JT呢場冇輸既可能
等下場HKA大炒G2

過多10分鐘唔夠打

終於見到

但唔知點解TRIST好撚肥...

個巴龍buff有乜撚用

拎到巴龍+4龍打到咁撚妹⋯

頭先下路紅buff區開始都唔係好夠打

LMS既baron

琴日比個越南仔單殺喎

SKT好似3場用咗14隻英？

準備睇下點樣Throw 7K lead

spy用一座上路塔 換中下兩塔

+800G

小V瘋狂換裝

lms8強有望

JT輸撚左啦

全世界齊裝 比機會對面反打

JT拎左龍 咁大優勢 成日都唔推塔/直接硬開
換做第2隊應該G左

Baron power 0:22 +800g都無

覆多次手機jt會輸埋

poke到對面賽恩返屋企都推唔到條300血下路

覆多次就hka比人拉開7k

有冇機會妹到輸
我買spy

LMS真係唔撚識END GAME

留名睇JT被反G

星朵拉rj

屌SPY SUP 送撚夠未呀

3條水龍係咁妹

我睇撚左啲咩

炮娘打假賽？

雙龍會 會唔會輸

隻SUP真係JM9
收外圍錢??

好彩Trist自爆

spy今場廢撚到喊

3巴龍啦 妹完未

CODY SUN

依個團戰 仲屎撚過睇JAG打護級賽

酒桶 akali 重覆？

jt差d收皮

spy 可以玩完未

一定收左錢

3巴龍 5條小龍 1條大龍 可以上高地未

頭先個波係唔係2邊ad鬥雷

JT仲要食多幾多條巴龍

雷歐娜
技都接唔柒到唔跟
走左之後賽恩又沖左又無人跟
神溝通

炮娘有毒除左faker其他人都鳩下鳩下咁

隻leona開戰核凸到

All mid la 仲等乜嘢

拖撚夠未 on99

死都唔肯end game,贏硬既咩

你老母閪拖夠未

點解又縮

雷歐娜無晒技
Lilv有解 算ok既入場

jt硬開都贏基本上

呢場 JT真係輸既話 ptt一定爆炸

快撚啲啦想訓

咁大優勢仲係到磨，究竟磨乜撚？

我睇緊啲乜。。。

30分鐘game都打到55波咁屌你老母垃圾lms

2條大龍都完唔到GAME

5條龍喇屌你
洗夠數據未呀

兩邊都呃機打咁既款

屌你贏10K都仲喺度妹

雙龍咁撚妹

乜柒都拎哂都妹咁柒耐
阻住睇下一場
鬼唔望佢比人反cup

有冇咁撚怕輸 屌

做乜鳩 就訓著

分乜撚嘢推 快手全中完左佢啦

Spy似唔想打係咁送但jt就妹下妹下

咁一面倒都可以打成40分鍾都未完

大快活咁撚驚不如投喇

算啦大家唔好屌 贏到就算

10k都打成咁

LMS黎料啦

炮娘呢隻英真係好勁 唔明點解mission...

妹完未

5龍都打到咁diu

屌隻中廢到閃都唔識用

又拖啦

死歌唔好下年先出嚟

冇哂啲buff先打嗰下好野

SPY有機

Trist 其實可以收哂

jt分分鐘拖到輸

贏緊11k都驚撚到咁

賽恩真係垃圾英

Lms

s9有冇爆3路營都嬴?

又係好大優勢但唔識END GAME

5龍elder+baron都唔膽硬開

隻syndra廢撚到

拿拿林贏左下場啦diu

前後拎咗9條龍都仲未贏到

會唔會比炮娘反cup

3兵營都輸我JJ磨砂

阻撚住人睇下一場

果然黎期有裝既炮娘 係人都會打到輸出 除咗......

大師兄既話應該收晒
依隻AD好保守

睇到spy打得咁鳩都可以打殘哂jt再犯多少少錯就會比trist ace埋
忽然覺得jt咁妹係岩

唉 要靠人地鳩打先end game

下一場好想香港贏
但又撞中我最愛嘅G2
好矛盾呀

垃圾隊

都唔會好似電狗3火龍咁誇既

spy成班on9仔

痴撚線LMS係咪唔識END GAME

高比真係隊友CBA今場

group B真係垃圾組

見完東山個隻佢已經算好激進

隻SPY SUP 銅牌

我頂你咩兩隊廢物

恭喜又燈

咪拖啦JT

炮娘一波可以直G

精神

spy係咪唔想打先鳩開巴龍

尋日贏到gam都出左九成線

同個廢柴俾

邊撚個call baron

唔抵喎，a錯下就輸game
等多陣就齊裝啦trust

Jt比我預期中勁

on9 高地無咁滯仲開baron 你荒死jt食完baron會贏咩on9

Jm9

SPY好撚TROLL

佢地啲營運廢到 完全無好既指揮

Spy chat:屌佢老母對面唔識完場 我地自己黎

三路爆哂開乜鳩巴龍

spy 真係好on9 頭兩條巴龍由得fofo狂推唔理

睇得好辛苦

仆街。。JT洗唔洗咁穩呀 有時穩反而比人反cup

FO哥太勁

個BP真心on9

兩邊都手殘咁

JT贏咗唔開心

唔撚係啊仲使諗

之前臭嘴V係好廢 但係黎到世界賽真係勁左

完全唔知打緊啲乜鳩
對面勁少少應該輸撚咗

Fofo隻LB如果E技再準d就好掂了

jt分推真係on99 一邊推緊呢一邊會散

G2如果唔係troll game都幾難輸比HKA

成場有20分鐘淨係夠膽派隻lb係側邊w qr w睇撚到燥

打到咁.....

東山有a到caps幾下都偷笑

spy有得揀唔賭呢條baron咩
唔拎就會比jt帶3路炮車妹到贏架喇喎

今年好多假賽

佢哋都知就好

證明塞恩真係好明顯
呢個版本 隻隻識飛
塞恩一招技能都中唔到人
得個坦字 仲要逆風都唔係好坦

同埋我覺得佢連得有小小慢

屌你老母JT 3場都買撚錯晒
垃圾隊

睇到黑人問號

香港必勝
但唔該大前題同我換走個中路佢先

明明LMS 得REST 同FO 哥舉鐵

完全唔明點解仲要打BARON

諗唔到點輸

G2 4打5都覺得照嬴HKA

j team lms唯一希望
希望hka有一勝la

JT又係戇撚鳩琴日咁樣打咪好囉玩埋啲濕鳩陣結果送撚咗場比越南

明嘅 輸到傻撚左

每線實力都唔同級啦
未到小會戰已經炸開

炮娘呢隻英真係好好笑

贏到咁都唔識end game
出到8強都走唔遠啦

因為對面D BP太ON9

死哥一唔順, 就打少左JG咁

三路爆晒 退守送巴 三路超級兵都一鳩樣係輸 起碼佢有嘗試

睇開lck 再睇呢d 真係好辛苦

2點先g2 hka

如果唔係小組第一啦

台仔chat room: 東山代打

今個世界賽有冇贏過??睇禁多場連大都未睇到有中過

經濟多到咁
但最尾都好似贏得好辛苦咁
搞到我估錯呢場

入到8強都夠啦，仲諗咁遠

全敗記錄

輸sup唔係真係有機

Zion呢隻毒英有無贏過

等下輪團戰贏到先開BARON啦
兩頭唔到岸 打打下BARON又要返去清兵
龍又偷唔到 結果輸埋

正確d黎講，所有坦都冇用，只可以去sup做功能角。法師由AP Carry變左多d 傷嘅功能角，係下路玩冰川流。

放心一膊 以為可以3秒食

石頭人

隻sup鳩開真係睇到火滾
自暴自棄咁

係 同埋人地4輸出陣好快打殘你堆輸出 你出坦陣得番隻坦係人群中間比人老強

屌你老母打假

BUILD 坦既作用仲差過你買個600蚊金人禁一次

點解Leona今場既技可以幾乎唔中，或錯時機出

岩岩蛇被動點都輸

開巴龍又有超級兵
你守屋企,對面又拎巴龍

但spy唔搏既話比jt3路超級兵+巴龍buff一樣守條撚，死哥jg又偷唔到

開場頭幾分鐘當住兩人面前E落塔底都算代表作

仲有double elder

其實食唔食都輸
jt一定開巴 見你返黎打咪唔食住 等超級兵入去
Jt有巴就3兵營 都係輸

SPY咩事 今場啲失誤多到
JT食兩條巴龍都未推到兵營
老實講 呢場JT真係嬴得好肉酸

八強抽中呢組首次名真係保送四強咁濟

唔博Baron嘅話 爆三路+Baron Buff JT繼續妹下妹下都贏到啦

CLOWN 9呢個名真係笑左

隔離論壇話 JT係到折磨對手

如果JT出到線 TL出唔到
可唔可以叫NA還返個位比lms

食 = jt弱智嘅話就有機會反cup
唔食 =要jt超弱智先有機會反cup

REAPERED唔該BAN PICK唔好再鳩咁黎

HKA

直情凌遲處死啦 唔係spy自爆佢地起碼妹多5分鐘

善用不推文呀手足

師奶贏格里芬啦

米芝連條頸真係好惡頂

今年WC得幾隊好睇
其他好多都唔掂

又出sword 迫害教練

LMS真係唔識End Game
AHQ同HKA中前期都打得好,但都比人反Cup
JT呢場前期樣根本穩贏, 但又妹妹下, 要不是三水龍, 高地果波已經死哂
仲要加上SPY on99食巴龍

好核突

Ptt果啲唔係全部曲線咩

又上BLABER做乜鳩 係咪GROUP STAGE都唔想出

折磨觀眾就差唔多

sona tahm kench

冠軍應該skt>g2=ring

唔出成日嘔水果個jg

好睇LA今場

sword

乜撚嘢嚟

屌你老母9.19喇仆街REAPERED

C9個陣

你條傻鳩唔敢玩AD

仲要出fiona

是但啦JG出邊個都咁上下Licorice朋友隊
Sneaky又冇左上年世界賽Buff,仲要場場玩AP

食屎狗同sneaky呢兩條友係咪唔記得左點玩AD

c9咩陣黎

唔撚知S8定9.1,2既陣

d人係恥笑緊 JT唔終結比賽
對面都明知輸緊

Zoe

退役cosplay啦

sword + gp

點打得死隻garen

Sneaky 今場想死幾多次

仲索娜

可能有奇效，只少今年未見過

成日以為c9中路仲係醬神

C9真係玩到走火入魔D ban pick

Sona bot

我夠膽赌J下路爆撚硬 後期仲要打唔撚入GAREN
BYE C9

單論ELISE BLABER應該勁過SVEN

今季Summer好多隊都咁玩喎

Jesus 呢個comp點打得入garen

MSI 陣

Fight for freedom

屌你老母用兩個meta前既sona bot

訓教算,呢場睇黎哂氣

Fiora

fight for freedom 係班鬼佬叫？

現場啲人嗌fight for freedom
有冇聽錯??

Griffin喎

世界賽

都唔同版本

放隻喵比人，會唔會太睇得起自己

啲人嗌fight for freedom?
定係我耳殘

唔係fight for C9咩

中路拎隻卡牌仲好啦 分推到底

咁你廢ar ma

lets go c9嚟

PICK隻SONA幫蓋貓RJ

中路本身應該拎ad hyper carry 你都見griffin即刻ban撚左trist, 之後中路都冇咩好揀

入到去俾人溶左

下路sneaky 感覺會死多過5次 下下比人強上咁

賭

我見你話今年冇見過
其實呢個Comp本身冇乜問題, 問題係人地有Garen,後期會打唔死

佢好似係後選?唔撚明

又想試自己燈力?

Rasmus Winther
@G2Caps
·
3m
Sona tahm vs garen yuumi
What even is our group 😠😟😔

人地garen+yumi前排仲拎fiora打鳩佢咩係都衝gp/lb先

打131算啦 拎隻柔依

搵唔到粒字

已經好耐冇睇過grf打場好睇
一係就比人㩒住屌 一係就對手太廢
場場都悶

但Zoe真係唔得, 冇一隻持續輸出好難打Garen+貓

閃q 轉轉轉r 88

Cosplayer同食屎狗咩事兩個都唔玩射手

其實個原因都係一樣

唔記得左點玩

zoe啲技 garen硬食都得

拉

坦汎都好過sona la duh

sword真係好撚廢gp 打fiona比人打到咁

中路攞隻咁既閪野後期邊夠力打

zoe 41就得, 點131

咪又係想混分靠隊友
支持開C9都幫唔落口
成日揀啲非常規下路

本身gp打fiora都唔好打

fiora線贏GP是咪正常

寧願佢攞隻ryze

zoe後期係好撚高dmg, 但打garen就

C9下路已經比人屌打緊
仲要係青蛙食兵

呢個真

又要妹下妹下,想睇東山表演呀屌

要屌就屌reapered唔好屌禾

下路Sona中路都唔揀持續輸出,揀隻Poke英打Garen,貓,GP呢啲唔驚你Poke

清訓左幾耐
藍SUP裝係唔食兵

我就係叫打131算啦
笑佢拎隻柔依

C9 個陣中後期邊個打得到蓋倫貓

分組賽ap下路有無贏過

中路本身手長又安全既hyper carry又可以打得郁garen得trist, 之後第2輪都比griffin ban撚左,
可以揀黑人既, 但手短到仆街

C9成日揀d鳩陣以為隊隊HKA 個個mission咩

佢唔食點農隻眼出黎

咁佢下路點算 無輸出會比人打穿晒wor

中路汎都好過戇鳩poke英

就係唔食兵都肥到

sona咪出ap裝

唔會穿唔會贏

藍跳都夠錢用

船長點打fiora

升完件裝有眼先食番

hka既蓋倫貓都仲有啲機

對面lb你pick vayne咪又係等爆線

qqqqqqqqqqqqqqqwwwwwwwwwwwweeeeeeeeeeerrrrrrrrrr

揀索娜 姐係想打團但又無持續輸出
要菲歐拉分推都推唔到啦咩on9bp黎

c9打分推？

食屎狗同Cosplay狗俾我地Perkz打到有心理陰影
唔敢再玩射手

LET GO C9!!!!!!!!!!!!!!

C9似會贏
Grf上野仲屎撚過LMS

屌lets go c9
好撚似fight for freedom
係咪發得夢多

其實中後期一樣好難打穿sona tahm 兩個保命拉打比fiora 分推

後期GP點守菲歐拉。。

如果COSPLAY狗技術好少少應該唔使用青蛙保佢

屌 仲諗緊點解c9會有咁多人講fight for freedom

睇到眼訓

G2 場場都咁夜

反正pick咗sona tahm kench 拖到後期保vayne咪算

EU時間係咁

冇一隻去打持續傷sona+taric/tahm其實都弱左好多

grf廢撚左好多
個肥仔廢左勁撚多
不如用下Doran好過啦

但C9 TOP唔係MARIN 呢

前期都過唔到又點到後期
你估grffin係lms隊咩

今日係咁意睇REDDIT 啲POST
好似劍仔有份杯CVMAX

寧願出屎力奇玩sona都唔出另一件玩射手
到底有幾廢

爆線解放lb有撚後期 上路敢唔敢q咁前

deftly都係水水地
仲廢過sneaky

睇返hka grffin咪差唔多

Grf自Spring之後都冇哂霸氣
Summer雖然第一, 但都唔係好有壓制力
2次Play-off都比SKT屌打

汎對線garen唔難掛
中路揀返隻守巴清兵英
例如our

點樣過唔到前期

佢同上頭抱怨自己係替補嘛又廢又唔想做sub
依家換咗個教練即刻轉正

有邊隻打fiona好打???

同埋vayne根本唔入流打當今最紅既狗女同kaisa都唔撚夠打

石頭人屌打 好似

屌你估
對線都唔撚洗玩

Kaisa係強化版vayne
唔夠打好合理呀

依家唔倄
但以前重製前PANTHEON我記得幾好打

Quinn?gnar都ok

Jax 騎馬仔

攞隻冰雞火人都好過zoe

Ire?

咪玩比人41分推屌打到2046

你老母咁我唔使要ad 選手啦
求其搵個中路打下都得

vayne對線本身唔勁, 食item食到傻
前期lb打一套咁撚勁,線你又唔夠人地打, 兵你又清唔切, 遊走又唔夠人勁

g2

Grf慢性自殺

jax唔掂啦 招E比人counter

agger

係work既就拎左出黎10世啦

想瞓了

HKA呢組真係唔算勁

Grf而家只要壓制fiora 派蓋倫貓專對佢線就可以宣告完場

睇落呢2隻唔錯

c9就真係慢性自殺

咁另一邊咪4打3 ..

grf d ban pick真係垃圾留last pick比個垃圾sword pick 隻GP 比人屌打

C9冇強開既本錢

唔夠傷

poke 住推塔你都收皮.. 又sona又zoe

一樣count返佢q上嚟一套 出左綠刀之後屌打

都係玩scaling架啦
gp lb garen+貓後期都勁

貓出啲咩裝

話説你地覺唔覺elise招e用落好奇怪，個節奏

船長夠守啦

RJ到

Sona依家先大

你睇下c9中撚晒技 都未殺到一件

騎馬仔招chain係免費送fiora w ?

米芝蓮

我覺得C9應該贏

拉打拉到fiona單機完場

痴撚線咁都剩係死1件

GRF

c9 有機

LCK第2真係唔簡單

c9後期sona fiora點會輸啊

無人阻到fiora分推了

拎埋土龍 fiora單機到完場

屌你一場fight要打幾耐
2面鬥回血

都係等fiora 可以單挑, 一係就引走garen+貓, 4打3

C9靠bd贏

c9完全做到想佢地做既野,即使殺唔到人

菲歐拉單帶守唔到 另一邊強開秒唔到人 sona轉頭又補滿再poke

其實GRF 都唔夠傷

4打5死唔多過2個其實都ok

因為上路屌打左

柔依真係好撚煩⋯

係 幾有趣 其實呢個陣

c9

貓咪好高傷

菲歐拉bd到底就ok

兩邊都係sup位最高傷

隻肥閪廢撚到

C9拎埋一陣條土龍就gg

好難玩
得識玩同亂玩既玩家

點解秒唔到sona

grf比人撚狗撚到喊

marco屌打

買左grf先黎c9嬴

不過是但啦 grf出唔到局就開心

C9撚GRF撚到

c9避戰一直拖畀fiora推就贏

隻貓呢堆垃圾裝都咁痛

GRF真係ON9到

無得佢揀
FIORA分推無人阻到

如果食到巴龍就仆街

發老脾

1個推,另外4個想做咩都得

個下點揀
放佢推又唔係

點都要send 2個比佢,
一send多過1個就去拎objective

唉 成日諗gam琴日果個戰術 同呢d 41分推已經過撚晒期 點知都係一樣可行

點解GRF會變到咁on9？

好大聲fright for freedom

有肥魚點秒

點解要打團。。

對呢D單帶陣要強開陣破,終於開到團

又係SNEAKY...

你睇吓點打得死garen

要4件先圍得死

fiora根本好勁 唔明點解之前冇人用

做乜鳩打TEAM FIGHT

唔應該打啦

不嬲on9

屌有巴龍都唔單帶到尾想打團戰

綠刀jax op 輸2個頭都殺得返fiora

上路揀船長太on9

死1 2件 比下路偷左兵營啦

貓咪cls

弱隊冇信心撐到分推到既時期
強隊覺得pick隻分推角不如玩d前期可以支援/打團角

sneaky

第一年升到lck都冇咁閪 d團戰仲好好睇

一打會戰現哂形

其實唔TP仲好

俾人強開
C9冇得唔打

睇ID

唔bd都幾撚on9

佢一野w回番半血

笑死 c9走去接團

拉住打就得

唉

比人硬開姐

其實唔打得會戰 佢個戰術限定要拉打分推

唔tp,4個退咪好,又on99咁

fiora唔tp其實可以唔打

岩岩果下licorice唔tp其實有賺

其實純ap sona 出唔出魔器好???

jax出e 同fiora出w 都係鬥捉心理
fiora招w要暈到仲要w中食e個位 jax走位可以fake

唔to 繼續推仲好

唔TP最多死1/2件 唔蝕

冇ad出黎做乜

grf可唔可以唔好再出sword
佢本身己經廢
又唔係佢meta
都唔知出黎做咩

cls 菲歐拉改左q 技可以打塔 推線更快

下個tp關鍵了

sneaky點撚樣啊

垃圾c9

唔明隻fiora做緊乜

又係SNEAKY...屌

ON9 C9

做乜又打

直接賣蜘蛛 分散帶線好撚過啦